seit geraumer zeit kontakt mit ki
eigentlich jhedn tag mehrere stunden

habe noch in meinem leben so viel auf einmal gelernt und so viel freude dabei gehabt

aber mich beschleicht langsam der eindruck, dass nicht gpt oder davinci ein instruct model ist, sondern ich. So oft, wie diese Kollegen mir etwas erklärt haben und ich habe es hinterher genau so umgesetzt, wie sie es beschrieben haben, frage ich mich wirklich, wer hier eigentlich wen instruiert hat?!

das ist so ähnlich wie mit den katzen, die wir so niedlich und schnuffig knuffig finden, aber mal ernsthaft überlegen, wer hier wirklich an der spitze der nahrungskette steht, hat durchaus berechtigung
